覺唔覺得熱狗越黎越乞人憎？

黃藍不嬲都係簡化嘅區分。係人都知有好多supply都從大陸黎，而藍店嘅伙記都係香港人。呢啲係人都知架。

但你老母，鄭議員助理，幫藍店賣廣告？合理化自己，扮高檔，扮好笑？😪

屌你啦，David哥都無你地咁鳩膠。OMDB都無你地熱狗咁無恥。

議員喎。我屌你地啦。
撐熱狗果啲，翻大陸啦！香港有好多黃絲架。

p.s. 我無食過藍店就呃你，但唔撚係嘻嘻哈哈咁，話手足分黃藍低b囉。咁嘅team代表香港人去入議會？

p.s.睇下佢地FB，重扮緊清高呀。🎂🎂🎂屌Gphone屌到笑哂口。而自己就好醒目，錢就袋左，唔知除左玩分化玩串人地膠，有幾偉大喇。

p.s. 兄弟爬山，本來唔想成日都屌熱狗。但熱粉有當過香港人係兄弟咩？同泛民有分別咩？咪玩啦。

語氣係重左
但唔好唔記得，平時熱狗熱粉屌黃屍係屌得幾咁開心。唔好問人係咪藍絲喇。好悶。面對過失吧。

唔覺

因為一直都係頂點